想問下連登有幾多三代都係香港出世？

阿爺阿嫲公公婆婆十幾歲落嚟香港， 阿爸阿媽 香港出世，我呢啲先稱得上係 真正純正 真的 香港人

Push

走黎連登呢D低端人口集營問

戇鳩仔

有冇丁屋丁權呀

有

做咩啫 知道自己係新移民睇我唔順超呀

咁你呢個case唔係得兩代咋咩？

可能樓豬有仔女呢

半個純港人

老母既祖先二戰更早前已經係香港

太爺做官比人追殺
落黎香港生左ar 爺

Ar爺 老豆 我 咁先叫三代

我都係半個
阿公香港出世，以前佢阿爸阿媽係港島區街市賣魚
細個打仗一個炸彈炸死佢阿爸阿媽
之後流浪街頭比人收養左
阿媽都係香港出世香港讀書大

老豆果邊都有兩代
呀媽係十幾歲先成家黎

連登仔平時笑人就叻
而家縮撚曬入老母個西度